［急］！！！！！理大要人！！！！！

依家係多人過今朝！！！！！！！！！！！

但唔係好撚多人！！！！！！！！！！！！

仲未夠人呀！！！！！！！！！！！！！！

PoPo一打入嚟我地唔夠人守咁多個出入口！

以Poly地形 假設一個出入口失守就好撚大鑊！

要人呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

推呀！！！！！

推

理大呢家物資站係邊？
求答！快！

係VA同埋舊can

點入

紅隧口天橋手足

請你哋諗好緊急逃生路線。

因為極大機會狗攻嗰陣會係喺落橋位放狗咬人。